阿記手球入波

不過車又真係踢得垃圾
一人一個盃
當打和啦